外交部駐港公署不滿美副總統晤黎智英 向美領館交涉

外交部駐港特派員公署對美國副總統彭斯及國務卿蓬佩奧，分別會見香港商人黎智英，討論修訂逃犯條例及一國兩制，表達強烈不滿及堅決反對，並已經向美國駐港總領事館提出嚴正交涉。發言人表示，黎智英是什麼人、持什麼立場、在香港社會扮演什麼角色，美方心知肚明，華府高層在香港局勢的敏感時期，排著隊見黎智英，是別有用心，發出嚴重錯誤信號，強調堅決反對外部勢力插手香港事務。發言人強調，美方無視國際法及國際關係基本準則，一再干涉香港事務及中國內政，干擾特區政府依法施政，要求美方立即停止錯誤言行，不要在錯誤的道路上越走越遠。

2019-07-09 13:57:58
Source: rthk

發爛咋了

美國政府想搵咩人關你撚事
人地又唔係特區官員
唔好干擾美國內政啦好嗎?

粗暴干涉別國內政

咁請問口交部幾時譴責個女係外國勢力既習主席啊？

美國駐港總領事館：仆街老細你地見完先同我講

其實仲有冇其他句子 講得多我唔厭你都厭啦

見邊個都要管？

諗起班友激到紮紮跳個樣

全家都外國勢力啊

美國: 關你地撚事

黎智英是什麼人
香港人

持什麼立場
香港人立場

在香港社會扮演什麼角色
市民

講完

夠膽咪驅逐領事出境囉
睇下第7艦隊有咩反應

其實口交部唔出聲，TVB都應該唔會報呢單野

老黎真係唔知邊面人

積極o係蘋果推行用蝗語 (小三、內地、優化)
14年就帶風向屌鳩勇武派

而家就r課金
當無左件事咁

洗唔洗驚到咁

外交部依d九品芝麻官算尻數啦

發言人表示，黎智英是什麼人、持什麼立場、在香港社會扮演什麼角色，美方心知肚明，華府高層在香港局勢的敏感時期，排著隊見黎智英，是別有用心，發出嚴重錯誤信號，強調堅決反對外部勢力插手香港事務。

解讀：肥佬黎係重要人物
美方向香港人發出重要信號

仲改埋姓啊，已經唔係姓習

有咩國家係外交會講心知肚明

驚呀？垃圾國

美國又做對了

敵人反對我支持

真係好想睇下英文點譯

敵人反對 我地就要支持

見邊個駛唔駛Wechat通知你先

反對別國粗暴干涉美國內政

人地審視緊自己外交政策又要你支那干涉

心咩知肚明，同警犬同一口吻

口交部諗左成朝, 又係呢D對白

笑死

證明做對了

You know that what I mean

美國大使：美國官員接見任何人士均屬本國內政，外國勢力不得說三道四

關你撚事咩

係姓習？

人哋見邊個關你能事咩

芝麻官管人地美國副總統

佢個女改佐姓，唔係姓習

口交部做咩干涉人地美國內政

邊面就唔知, 但應該唔係你果面囉

第7艦隊要上岸保護8萬5千個美國公民
Sir this way

侵：「okok 幫我安排同肥佬黎食個飯」

強烈不滿及堅決反對

呢句野好似次次都見到咁

點解中共可以將「堅決」呢個詞用得咁尷尬？

美國快d回應，不容許中國干涉美國內政

肥佬黎快d爭取軍火我地

諗起毒撚打電腦圖

關你撚事
鍾意見呀
吹咩

人地副總統見邊個關你撚事咩
中國口交部說三道四 粗暴干涉別國內致

要求德國領使館明天教個「醜」字

不要在錯誤的道路上越走越遠。 即係行得岩

Pence課唔到金睇蘋果，親自搵個老細問下姐

黎智英是什麼人、持什麼立場、在香港社會扮演什麼角色，美方心知肚明

其實佢除左係蘋果老闆仲有咩角色

Your heart know la ! You you you understand ar

見個商人都要不滿

人地美國內政關你撚事咩

干預美國內政

errr I cannot found the wood

最擔心佢有大中華餘毒 佢今次既對話好緊要
希望佢可以直接清楚同美國講 乜野先係對香港最好

香港市民去美國犯左咩法
香港有法律唔比市民見美國政府高層??????????
口說依法治港身體就好誠實

見個面都咁L驚🙈🤭

係囉可

收皮啦口交部

應該都走唔甩架啦...始終佢要撐泛民
泛民又咁多粒膠

係咪過去幫TRUMP訂閱蘋果日報

人地國家內務見邊個洗問你意見

吹阿 咁不滿出兵打美國lor
唔出兵正衰仔

做咩唔叫駐美大使出聲

傾個計都干涉內政

So 洗唔洗Wts通知你

做對了

又得到有效抗爭認證

關你撚事呀人地鐘意見個朋友都唔得？

排著隊見黎智英
又話佢CIA間諜既

凡是敵人反對的，我們就要擁護

人地問下黎智英點解唔可以用app store俾錢啫

口交部好快回應: 堅決反對, 強烈譴責, 極度遺憾
完

大陸人唔識字

咪係，同普通香港市民傾下計都唔得呀

反對又唔夠膽打鳩人
支那豬垃圾冇撚用

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」

黎智英係英國同台灣國民 傾啲咩關你撚事咩

美國副總統要見一個人，關你中國撚事
美國外交部快d回應中國：堅決反對外部勢力插手美國事務

人地國家ge事關你鬼事咩!

口交部又出來7了

人地官員見商家佬有咩問題?

睇黎支那真係好撚柒驚

我帶路

柒共

你睇英國開火話要趕人,
外交部就立即軟化,
你就知道係要點同亞爺談判

下次見咗佢地先見肥佬黎ok

請勿干涉美國內政

好撚悶，見到標題都唔想睇內容

肥老黎同泛民從來都係一條線。
黎緊選乜選物又要人課金 梗係要跟主流意見
個個都係睇自己利益最大 條例一過佢一定比人送番去。

乜都係內政

見到標題已經估到哂內文

同一份template可以用幾年

講咁鳩多野最多咪搵架飛機喺台海兜個圈

人地想見邊個關你撚事

強烈譴責中國外交部干預美國內政

呢條撚屌都唔係記者黎

嬲鳩

請問會晤一名商人有咩咁大問題呢 ?

戇交部

即係做啱咗

人地要見返個
關你撚事咩

呢段野我已經識背，可唔可以比D新意

sor
禁錯制負評

唯有推post謝罪

好睇重 肥佬黎

三蚊畀得超值

人地見個面都要你批准？
真係當呢到大陸啊？

hoball

口交部幾時譴責埋蘋果日報忠實讀者梁震英？

口交部嬲嬲豬就要繼續做，做多啲

全球人民都討厭劣等大陸人。

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

笑撚死，用返佢用開既語句，佢係喺國際外交上做緊跳樑小丑

呢個是唔是李根興

肥佬已經去到達賴level

唔通揾民建聯啲人咩 戇鳩

未入黎都估到係
強烈不滿
堅決反對
嚴正交涉

又干預美國內政

夠膽就叫林鄭去見

肥佬黎
今次我撐你

人地見咩人係人地內政 咪撚咁多嗲

外交部：強烈不滿 強烈譴責 干涉中國內政
次次都係講依d 已經識背

係
又係親政府D商家佬
勆日以為自己講野好醒好風趣

大部大陸高官資產同屋企人係英國個d

停係台灣對出bbq

就係想睇你地支那玻璃心，幾驚你地唔出黎屌

更加要支持壹傳媒

美國政府：

一個駐港外交部同一個駐港總領事館投訴人地個國家既副總統
人地夠可以話你外部勢力插手美國事務咯

支持驅逐美領

美國副總統見咩人唔使你教
不容別國對內政說三道四

最後啲第7艦隊送走曬啲美國人，然後香港人898

敵人要禁止，我地就支持。

人地想訂閱蘋果日報唔通又要通知你咩

屌 有冇口交部嘅whatsapp 回應sticker真係萬能

此句不唸

不滿？ noted and thanks.

講真人哋見乜嘢人又真係唔關你事喎

強烈譴責，強烈抗議，干涉內政

之前個警犬佐級會出信俾英國又唔見佢出聲？

摸下底就知邊堆係紙老虎, 好鬼多

凡事敵人反對的

諗起陳方安生上次同美國講一國兩制無問題

根據《香港基本法》第2章，有關《中華人民共和國和香港特別行政區的關係》的第三條，即第22條的內容全文如下：

“ 中央人民政府所屬各部門、各省、自治區、直轄市均不得干預香港特別行政區根據本法自行管理的事務。

口交部係咪唔識字

強烈譴責口交部干涉美國內政
美國內政不容別國說三道四

人地接見邊個關你撚事咩 成日干預別國內政

肥老黎 好波 激死班共狗

外交部又發表不滿

人地美國鐘意見邊個，關你口交部撚事咩

中國除咗堅決反對之外都唔識其他嘢啦

又粗暴干涉別國內政

強烈譴責中國干預美國內政
美國要派咩官員 幾時輪到班賤支共狗黎教

次次都話外部勢力搞事 悶唔悶

講左d乜 應該過好快就開估 個人覺得今次會談對香港好關鍵 大家要做好最好同最壞既心理準備

耿爽爽唔爽？
又要準備出黎皺埋條眉9UP喇

人哋見邊個關你撚事？

發言人表示，黎智英是什麼人、持什麼立場、在香港社會扮演什麼角色，美方心知肚明

唔心知肚明又點會主動接觸佢

人地見咩人關你叉事

魯迅：「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」。

心知肚明

信號很清楚。香港人識做個啦

So?使唔使Wechat通知你?

下，駐港美國領事館個新負責人到咗未？

想問下黎智英係政府有咩話事權

敵人嬲豬

主要比大陸人同紅底人士睇

爺你老母咩爺
支那畜要靠惡先得嫁
佢而家痛腳就係香港經濟 關係法 同怕我地做傳單比大陸佬引爆大陸革命
照住呢三個方向做一定冇死

美領事：屌你咩 而家人地揾我二老闆呀 你嚟嘈我有撚用咩

撳錯負評

肥老黎我撐你

係咪發出帶路的訊號了

黎智英是什麼人?小薯仔啊，咁L驚做乜

華府高層在香港局勢的敏感時期，排著隊見黎智英

肥佬黎好大面子

心知肚明, 美國唔係你唔知你心裡面有咩蟲, 支那人最鍾意用呢 d 冇內容既字

佢有咁勁就唔洗乞三蚊啦

哎唷，嬲嬲豬呀？

中國請不要對外國內政說三道四

人都見完 , 你吠乜𨶙

干擾內政

又幫english助攻

咁要睇下星加玻需要幾耐先接手晒美國佬係香港既利益

咁姓咩？

我不滿我偉大既習近平同志竟然同可惡既美國總統特朗普會面， 完全毀滅了習同志在我心中的地位， 是不是想把中國出賣給美國，成為中國罪人。

🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴
🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🤔🤔🔴🔴🔴🔴🔴
🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🤔🤔🔴🔴🔴🔴
🔴🔴🔴🔴🔴🤔🤔🔴🔴🤔🤔🔴🔴🔴
🔴🔴🔴🔴🤔🤔🤔🔴🔴🔴🤔🤔🔴🔴
🔴🔴🔴🤔🤔🤔🤔🔴🔴🔴🤔🤔🔴🔴
🔴🔴🔴🤔🤔🤔🤔🤔🔴🔴🤔🤔🔴🔴
🔴🔴🔴🔴🔴🔴🤔🤔🤔🔴🤔🤔🔴🔴
🔴🔴🔴🔴🤔🔴🔴🤔🤔🤔🤔🤔🔴🔴
🔴🔴🔴🤔🤔🤔🔴🔴🤔🤔🤔🤔🔴🔴
🔴🔴🤔🤔🔴🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔🔴🔴
🔴🤔🤔🔴🔴🔴🤔🤔🤔🔴🤔🤔🤔🔴
🔴🤔🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🤔🤔🔴
🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴🔴

見人都唔比

係咪呢，嬲嬲豬喇，呀，係酸先啱

小氣鬼
聯合國又係咁打斷人發言
無禮貌又小氣
連個政府都係咁
怪唔得佢啲國民出到國都係咁失禮人

睇太多宮廷內鬥劇冇計

姓 瞿

支那人關你撚事咩，定係唔抵得呀屌你老母臭閪

人地見咩人關你咩事
不要干涉別國內政 不要對別國決定說三道四

口交部都改左姓，叫習交部

讀音：渠

其實有好多大陸人混入左蘋果到

你咪搞番共和黨囉
見美國共產黨
見aoc
出年大選all in 反侵

其他唔知道 總之可以肯定 唔係對家既人

口交部

人地見一個「平民」都大反應
你話見小櫻 就話遮

唔通搵外交部人肉發音機見面